有無人打開mma?

睇完mcgregor啲highlight之後好熱血
想問下各位巴絲有無好嘅拳館可以推薦下？想試下打泰拳同埋bjj

利申:未打過拳

反而想學防衞術

題外話 其實喺香港自衛還擊是咪都會比人告

你條撚樣捧晒兩邊 早就立於不敗之地
使咩學防衛

學防衛術對付你班波台友追擊

你會撚輸咩

出街講句show blocked user人咪得囉on9

班垃圾駛撚防咩 , block哂啦
等佢地以為自己日日咬人 我會痛
鄧佢地老母辛苦 班弱智仔日日浪費時間出post嚟咬一個唔會care佢地既人

一郁手無論係反擊同自衞 就畀警犬告打交啦 閪法律

哦 原來4, 6, 7 樓都有狗吠

大聲啲啦 可能我會聽到既

趁你未block我前想訪問下你點睇克羅地亞被人炒6粒

抵死喇
阻鳩我隊冰島出線丫拿

同埋你唔care又點解改名做波台生滋狗

瞬間被騎劫

九龍柔術囉

呢位ching轉風向都幾勁

屌你老母收撚皮喇矮撚
日撚日9up自like扮撚晒識波咁
實際上咪又係靠第一頁講埋d「阿媽係女人」既廢話
人又唔係生得高又要成日jer撚住波台
唔撚講以為對成個連登好撚大貢獻
得罪晒波台cc台重以為自己好揪得
自己畀人撚到敗走就block人當眼不見為淨

重講咩自己唔撚care人地講乜？
你個名又點撚樣解呀柒頭

識野 有打？

其實依啲飛機賽事 試陣 輸波有咩問題 ? 不如波台狗講下 幾場波贏輸 都要日日拎嚟講既 是咪on9 好過啦 你同你老母交代啦

block左就ok ,

柏龍...技術好

想學 以色列自衞術 點睇？

垃圾，不願面對

玩開泰拳 不過唔是九柔 可能遲啲去學下柔術
ching又有玩?

學啲大路啲可能好啲 唔熟呢個

不過講真睇conor嘅 應該都係想立技為主